盤 點 娛 圈 6 大 雞 隻！無 花 無 假 一 定 係 雞！

大美人今次同大家點評娛樂雞隻！

鍾欣桐
生 肖 屬 雞 ！

阿嬌天生黑色素較多，是一隻不折不扣的烏絲雞后，口感較鞋，只能用於煲老火湯。

鄭希怡
生 肖 屬 雞 ！

在歡樂滿東華中為700萬觀眾帶來不少歡樂的鄭列瓊，早年在加拿大登台露出驚世黑提，上剝下露後，估計和阿嬌一樣，同屬烏絲雞品種。

露黑提無碼YouTube link：

葉翠翠
生 肖 屬 雞 ！

碎碎05年港姐奪冠後，在大台月入一萬都唔知有無下，買入幾個北角寶馬山豪宅賽西湖單位，點知俾死敵袁彌明暗諷有人幫佢供樓！事過境遷，碎碎15年已經嫁人，仲托緊5個月雞b，名副其實，老母係雞，bb又係雞！

李施嬅
生 肖 屬 雞 ！

李施嬅早年家道中落，被食女專家鄧賤人玩到謝後，分手收場。有指男方常在朋友面前數臭李施嬅係正宗港女，只係識用男友錢。分手後，35歲嘅施嬅專mark有錢仔，希望能夠早日嫁入豪門。

李詩韻
生 肖 屬 雞 ！

李詩韻早年家道中落，被食女專家鄧賤人玩到謝後，分手收場。有指男方常在朋友面前數臭李詩韻係正宗港女，只係識用男友錢。分手後，35歲嘅詩韻專mark有錢仔，希望山雞變鳳凰，早日嫁入豪門。

黃翠如
生 肖 屬 雞 ！

2014年5月，東方新地以「蕭家插旗 瞓何傲芝舊床 黃翠如 蕭正楠纏綿60小時」為題，令一向賣純情的翠如狐性盡現，可能是狐術，令翠如看起來像隻雞。

奉 勸 以 上 咁 多 位
雞 年 犯 太 歲
小 心 為 上

Sorry for the long post
Here is a box of chicken！

李施嬅同李詩韻都係35歲咩 唔係詩韻大2年咩

無得睇大美人中和翻？

ok

把撚呀

Are u king her?

吳若希

李施嬅同李詩韻真係好似樣
有無人教我點分佢地

一定係twins 啦

Michele

Are u king jer?

屌

個白包做咩

好易分
一個叫施嬅
一個叫詩韻
問題係點分呢？
你大叫其中一個個名，唔應果個就係另一個

笑撚死咩

唔係同一個人咩？

第一感覺以為係

正皮

全部都係有家有市的好貨

孖生黎架

庾澄慶同哈林又係好似樣
唔識分

翠如有錢女都要做雞😂😂😂😂

鷲哥

The rock同巨石強森都好似樣

屌你 夾硬寫多個

葉翠翠好撚正

屌 我係巴士笑左出聲

移花接木

竟然無李嘉欣份

救命 笑到仆街個post

李施嬅同李詩韻笑到我

一心入嚟睇吳若希

企開啲啦

娛樂圈女星根本個個都係雞
點解你淨係針對佢地

陳冠希都結婚
好似淫照事件得阿嬌一個連男朋友都冇

strong post lm

反而黃翠如唔似雞喎, 係老蕭痴佢D錢
翠翠就真係屬雞

男人有事業玩撚晒

滑嘟嘟好得意